沙利：我無法理解球員演練戰術與實戰表現相差甚遠

車路士兵敗如山倒，客戰曼城慘吞六個光蛋而回，是球會近28年來最大敗仗。領隊沙利（Maurizio Sarri）對球員表現低迷感到困擾，更指自己對於帥位是否安穩一無所知。

「我無法解釋（敗仗由來）。或許頭3分鐘失球後比賽就很難踢，很難不給對手空間。我們遇到了麻煩，我無法理解。」「在周中的操練，我的感覺還不錯，但如今在客場比賽的境況卻相差這麼遠，我也無法理解。」「面對錯誤的對手，我們犯了很多的錯誤，他們踢得非常出色，而我們卻犯了很多錯。我們希望在最開始就對他們施加壓力，但在開賽3分鐘失球後，我們的比賽大計完全毀掉了。」

沙利認為，球隊的壓迫強度不足以及客場表現欠佳，是致使曼城佔據優勢的關鍵。「我認為兩隊的區別在於壓迫的強度，他們的壓迫相當好，而我們卻做不到。」「目前來說，我們的客場表現有很大的問題。季初的時候，我們作客比主場踢得好多了，但上個月一切都變了。我們必須理解當中變化。」

但對於在球會的前程，沙利只是淡然地回答道：「我現在還執掌著這支球隊，因此背負著壓力也是合理。對於我動向的討論是否存在？你必須去問球會了。

沙利在比賽結束後頭也不回走進球員通道，甚至不與曼城領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）握手，對方最終只與沙利副手蘇拿（Gianfranco Zola）閑聊數句。對此哥帥表示：「我跟蘇拿聊幾句，沙利應該是沒有看見我吧。我們雙方關係很好，一點問題都沒有。」「他們之前在主場戰勝了我們（首回合車路士勝2-0），上季我們對拿玻里的比賽也非常激烈，人們無法理解用這種踢法會遇到什麼難處。我的第一個球季也是很困難的，這需要時間，這需要班主真正地信任（自己）。」

開賽後25分鐘已失四球，而且這是車路士28年來最慘痛的失利——在1991年4月，他們0-7不敵諾定咸森林。目前車路士因為得失球差跌至聯賽第六，如果前四不保，恐伯沙利的帥位相當危險。

沙蛇

佢份工作都幾易做
試吓香港D官講我唔明白點解咁多人等急症之類嗰啲說話睇吓會點

有分別咩，你地隨便鬧，但都係吹佢唔脹

恕我直言
呢啲就係貨真價實，真材實料，同流嘢嘅分別
有料嘅領隊／教練，喺平時日常嘅球隊訓練裡面
由陣式，陣法，打法
球員於進攻／防守，攻守轉換嘅企位，走位，補位
一來係經過長期一路修正
二來係因應現役球員特性，優／弱點
一下一下打造而成
當中嘅計算，係包括思考點樣用一個相同結構嘅陣法／戰術為基礎
嚟面對各式各樣不同戰術，陣法，特性嘅對手時
己隊都會相對容易站於有優勢嘅一面
而當中好多細節位
並唔係啲平庸領隊可以明白，理解同知曉
對我嚟講
Sarri 同 Klopp 都係同一級別／類型嘅領隊
同 Guardiola 係完全唔同級數
呢啲唔係短線邊個贏輸嘅事
而係宏觀嘅事

乜你講到依家D官唔係咁樣呀

大戰輸超過4球，除左雲加之外，基本上都係要落台。

1-6？

高普輸過比鏝4:0
費蛇輸過比鏝6:0

半場4-0

車仔球員唔受教都唔係第一次既事

鏝上季先炒完利5：0
高普係你個時空落左台

踢得差咪同油王講換教練

佢要習慣車記D球員會迫走教練

跟著又踢番防反
防反完又話軍訓又話消極轉進攻教練，無限loop

認同哥帥係勁D
但沙利高普以前教拿玻里多仔都證明左自己
講緊佢地唔係帶緊傳統豪門
同埋哥帥帶親隊都豪門 次次班主都無限SUPPORT

車仔1,2年就轉一次領隊
之前干地拎英超都炒
會唔會係球會問題多D呀

what 7 u say

1-6 同2-8 個場面都冇呢場咁柒 軌下半場已經放棄左

有 沙里比人鬧得多佢會比人炒
香港班官你地萬人屌 都係unun腳坐到任期滿

on9 利係大戰??

連奠耶欺名句都出埋？

唔記得左鏝俾利姦個期？

你真係on9 香港狗官仲撚易做啦

俾摩佬上身？

係對手太fit 姐

前四對決都唔叫大戰
唔通同踢歐霸嗰兩隊踢既就叫大戰

佢個1：6係指費格遜1：6文仙尼？

車仔唔放權比教練 之後d 教練都會一樣

香港d官瀨完野繼續升官發財

係咪踢少個？

唔撚淨係講戰術啦 講人腳可能性

你後備有odoi 意虎切同飲水 你唔諗下點用

死攬佐真奴都夠你比人炒啦

唔好練波住啦
捉內鬼先啦

係 交屁條力架一腳踢埋ederson度

車仔近年成績一直番唔到前列
就係因為成撚日轉領隊
你睇人地利物浦 曼城 係呀人腳係好好呀成績係有呀
但講緊高普係利已經教到第四第五年 而哥狗都教左曼城第三個年頭
而且班主亦有科水比佢地買人增兵 先可以達到咁既水平
屌你車仔近年半年唔夠成績差少少就嗌換領隊
班球迷輸一場兩場就#sarriout
班主又唔比錢買下人
咁你就唔好旨意有爭冠軍既實力啦
爭前四咪算囉
而家既車仔同一兩年前既阿記有咩分別?

哥帥講話班主要絕對信任自己，個分別都已經好明顯

乾爹第一年就拎左英超
高普拎左咩? 英超挑戰盃?

Klopp 買在人返來唔係即用,佢會TURN到佢踢到自己要求先出.唔夠人用傷在先會用人頂上.但佢換人都係慢,戰術其實佢都會變,但效果不大

kloop我覺得高sarri半班,因為拎過聯賽冠軍
但哥帥真係高,本來諗住淨係識得金錢攻擊,但其實唔係
睇下sterling,完全覺醒咁

Sarri 91分亞軍，講真當半個冠軍教頭啦

哩三件點會好得過jorginho
咪玩

鏝嗰套戰術，同訓練太有系統，你睇啲走位，傳送，配合就知。

咪玩啦易做，會炒架
香港嗰個就真係易做唔使炒

老實講哥帥既戰術肯定係最強 但要有好高質素既球員先可以踢到佢想要既野 所以如果冇無限金錢比佢既話就唔可以run到而家隊波咁 唔係話車同利冇高質素既球員但足球係講整體 成隊波嚟講曼城肯定係全英超最高質

odoi唔同位就無得好講，但出cheek取代佐真，然後Kante放番落半格肯定好過依家吧…？

講野同摩佬差唔多

就咁kante 打返後就夠啦

演練點比...

根本同摩佬干地一樣
球員大過領隊搵邊個教都一樣
尋日場波去到2:0個個都無心踢咁

而家咁情況仲有邊個會肯接手

車仔贏果陣：kante係李城果陣都唔係純防中
車仔輸果陣：擺個球壇最佳防中踢box to box想點？

車迷